發現成家都係毒撚黎

一放假就打機
又無人出去倒數
未夠十點就訓撚曬 原來毒會遺傳

大家都摺有咩問題

出去倒數果班先On9
又多人又迫

我連on9既勇氣都無

仲係學生果陣都出過去
返咗工之後先發覺年年都一鳩樣、做咩要咁死蠢同人迫

幾時一齊on9 青春下 廢老

唔制 倫家歡喜靚仔

想搵個靈魂伴侶 慰藉下靈魂

新一年第一句聽到既說話係老竇同我講:

「響度做咩? 仲唔瞓? 全世界瞓晒喇 」

出唔出去倒數係一種選擇
但問題係你冇得選擇
利 冇得選擇